econ要幾先有5**

做2017個份

Mc 41/45
LQ 105/120

要夾埋92%先5**到

lsforum

92應該拎到
不過econ好睇臨場 一個唔小心好易成題冇分

Mc 45/45
LQ 120/120

Mc 44/45
LQ 119/120

Mc 46/45
LQ 121/120

Mc好似要43 44
Lq唔記得

個分俾盡lv5
要5** mc只可以錯2題

你個分5* 都唔知有冇

都唔知出到咁淺做乜，鬥小心

唔明上面啲人點解剩係睇MC嗰分
Btw樓主應該冇5**
小卒有人MC 41/45 LQ111/120，先至啱啱掂到5** cut-off (92.2%)

五星星好難架 樓豬想考咁高 入讀樹仁大學

呢幾年就~91%啦
不過MC LQ個比重每年都有dd唔同

叫深左架啦
下年加DRQ要寫10分essay

唔好下下aim minimum requirement

當日考完 即刻check mc ans, 發現錯咗5題
結果放榜見到5**都唔敢相信

咁你Paper 2好高分
利申2016 MC on99錯左6/7題（好似有題del左），LQ 112/120，買左卷睇總分差一分先5**

需要圖prove嗎大陸仔？

mc 44/45 lq 104/120 5*
臨場發揮好緊要 果陣臨考前果晚瞓唔著
通頂啪左罐紅牛去考
買番卷先知lq 有一條喺做之前定啲remark
但係落手做果陣抄錯哂 成條冇哂分

呢個分應該冇 操多啲mc操到43～44會大機會啲攞到

其實考評局好公平
佢除左基礎問題考你小唔小心同埋基本功外
總會有一兩三題黎分你係死讀書，定係用個腦讀書既人
呢兩三題正正就係用黎分你係5定係5**